DQ = 冇得claim選舉經費

反正都想押後選舉，我諗唔明點解仲要DQ

唯一嘅原因係唔想claim選擇經費俾你
等你下年選嘅時候冇資源再選

其實依家DQ都好嘅,未正式開始選舉工程。
應該未係洗左好多錢(除左保證金)